寂寞在流動 某些真的假的夢

滲在午夜裡隱隱的痛

香川重未有新女

忘不了

泥足深陷了

醉過方知酒濃
愛過方知情重

忙下去 捱下去 但一不小心...總記起你

恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵

喝罵.....吓

成首歌比你破壞哂

我現時自己可做飯

悶極時自已可浪漫

死獌狗我屌你老母

不想再愛
傷害人又傷害自己

牙福重細唔會明

點解散？

太痴身 話我似女人

🚬🐋

咁你又衰
私人空間好緊要

再抱擁多次 再抱手多次
再可不可以回到輕吻咀邊相約點

係我自私

Admin唔該搬呢個post去黑洞

ching咩事

香川又做乜念念不忘

清未失過戀？

阻到你？
Admin唔該搬呢位會員去黑洞

回頭似是夢 無法彈動
迷住凝望你 褪色照片中

卻像有無數說話
可惜我聽不懂

牙

發覺你件事就尼比人沖淡

算啦 由佢地🚬😞
笑還笑 唔好亂作故仔做鳩我就得

笑乜鳩牙？

盡了力還是一匹四不象

單單打打

🚬

請講

囡囡係隔離呀

咁你仲上黎？

高深

按緊腳

你指嘅囡囡係咪揼邪骨？

你係咪諗緊陣間用咩花式

叫春王

25

寂寞在流動 寂寞是睏倦乏味

話緊你

香港果d沐足牙==

同你無怨無仇wo ching

唔鐘意既話
就叫失戀王

咁我寧願你叫我死獌狗

hi

hi rubbish

廢lin

成日推post

259

香川子同艾沙雲暗地裡推我啲post

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

屌你老味，他日建國第一個踢你出香港

Ho ball🤣

2&b先25,推得最大力

我總是一個人 在練習 一個人

屌曬你地